窮學生買ps4軚盤一問

小弟早前訂左隻GTS
想買軚玩
有諗過3款
T150～有啲貴
T80
Hori Rwa
想問下各位巴打意見

推

GTS唔洗駄啦

窮鼷木生駛乜買 叫人送啦

去APM排隊試玩 贏左送軚盤

g29

軚盤 T300RS正

不過係咁意玩下gt既..就算啦

窮就賣左部ps4佢啦